看後鏡中 便能愉快 是你是你的寶貝親愛

請出招

火花不等愛人 追不到往事

浮誇？

愛是永恆？

推

時常在內心一隅 空出幾吋為我堅持
前塵投進河裏 隨潮浪沖洗去再別覓尋